(反送中)黨媒屈毛報道集中區

收集敵方媒體文宣方便巴打們做野同破解佢地文宣

暴徒指揮官大起底 假借「人權」煽亂港

激進示威者近日發動「野貓式」突襲包圍政府重地，記者發現，現場常常有一名體型魁梧的外籍人士指揮。經深入調查，發現這人名叫Brian Patrick Kern，與西方反華勢力勾連，在港從事政治活動。就在昨日(27日)包圍律政中心的行動中，Brian便穿起粗口黑T恤，走到警方防線最前，囂張與警對峙，更不時帶領示威者推撞警員，衝擊防線。而在「6.12」包圍警總當日，示威者未正式發動衝擊前，Brian隱身附近休憩處，向數名示威者「訓示」逾一分鐘，他雙手一時畫圈，一時左指右指，如畫「空中地圖」，似為衝擊警總做好部署。
Brian的公開身份是國際學校的退休教師。1990年他在內地搞罷課後赴美讀書，之後在多國以教導「人權」課程，散播他「推崇」的顏色革命思想，又帶學生團赴印度的「藏獨」村學習。11年前Brian來港定居，於國際學校教授請願、留守等示威技巧，向學生「洗腦」反華。現已退休的Brian由幕後走到台前，在激進反對派隊伍充當軍師，衝擊法治。

郭文貴鼓動梁頌恆亂港 「美保證金錢支援政治庇護」

短片在6月17日上載，當時梁頌恆（上圖）身處在海富中心KFC對出的夏慤道。郭文貴（左圖）在視像對話中對梁頌恆讚不絕口，稱他「做得非常好」，又稱其為「英雄」，鼓勵他要繼續行動。梁頌恆亦回應到：「美國那邊就靠你聯絡了！」

【大公報訊】記者海芯葆報道：「港獨」分子、「香港民族陣綫」發言人梁頌恆在2016年宣誓風波後沉寂了一段時間，但於近期的反修例示威中他又特別活躍。網上近日流傳一條短片，潛逃美國的國際刑警組織紅色通報在逃人員郭文貴，與梁頌恆進行視像對話，郭文貴揚言他會保證出錢繼續支援示威者，以及他與美國會為梁頌恆等人提供簽證、政治庇護等。梁頌恆稱，美國那邊的聯絡就要靠郭了。梁昨日在faceboo承認，曾與郭文貴進行視像通話，但否認接受外國勢力的金錢援助。
梁：美國那邊靠你聯絡
有關短片在6月17日上載，當時梁頌恆身處在海富中心KFC對出的夏慤道，路面沒有車輛。郭文貴在視像對話稱梁頌恆「做得非常好」，要他繼續行動。梁頌恆用半鹹不淡的普通話說「明白」，又對郭文貴說：「美國那邊就靠你聯絡了。」
郭文貴揚言，會繼續向梁頌恆及支持者提供支援，「兩件事我向你保證，第一，需要多少錢我繼續保證，第二，我告訴你美國這邊交給我和班農（白宮前首席策略師）先生全力以赴。剛剛我直播前，班農見了美國幾個最上層，接下來下一周都有聲明，都有公告。然後立法全都要開始。除了對你們的簽證、政治（庇護），包括在香港的保護，新的香港領事……美國駐香港的領事，美國政府明確保護你們的安全，是第一重要。」梁頌恆回應稱，會盡力想出下一步的行動。
郭文貴在掛線之後，繼續大讚梁頌恆，稱「梁頌恆先生是我們在香港最重要戰友之一」。
梁頌恆日前接受報章查詢時，承認與郭文貴進行視像對話，但聲言忘記是哪一天進行。「我都唔知點解搵我拍，我嗰日做咗幾個外媒（訪問）……現場無乜人，又搵到我就拍了。」
梁頌恆昨日亦在facebook發帖回應事件，稱當時是6月17日朝早臨近清場的時候，當時一個媒體接通了身在美國的郭文貴連線，他盡力講解一下香港現實的情況。對於郭文貴的支持，梁頌恆就照單全收，稱「世界各地只要關心香港我都十分支持，支持者從來都是愈多愈好。」
至於外國勢力的金錢援助，梁頌恆辯稱，物資只是水、口罩、地盤安全帽，全部都是民間自資購買。「至於小弟雖然窮係窮啲，但一百幾十、買箱凍水支持下我還畀得起的。」

「台獨」黑客充反修例網軍「軍師」
亂港分子過去一個月來藉反對修訂《逃犯條例》，策動多宗暴力示威佔領事件，「連登」討論區及telegram程式儼然成為「隱形大台」，遙控群眾、組織「網軍」操控輿論、「眾籌」短時間內外媒登廣告，更有所謂「匿名者」黑客把過千名警務人員的私隱公開，外部勢力介入香港程度深不見底。大公報追蹤一名香港反對派骨幹成員的連繫，香港示威應用的「連登模式」，疑與一名蔡英文政府「數碼大臣」要員有關，這名台灣政治黑客，曾在「太陽花運動」鼓動黑客力量，為示威佔領煽風點火。
大公報昨日揭露，在反修例示威中印製及免費分派黑色粗口T恤的陳可樂（Holok Chen），一直是「泛民」後勤骨幹成員，曾在公共專業聯盟、民陣、土地正義聯盟、鍵盤戰線、基督徒學生運動等組織實習或工作。陳可樂不時在網上追蹤分享與一名叫「唐鳳」的聯繫。去年他在一篇個人網誌透露，「本年三月我曾訪問台灣數碼內閣大臣唐鳳，她說：『硬為網絡攻擊劃上一條地理邊界是荒謬的，也無濟於事。』」今年一月，唐鳳所屬的組織一名成員來港，舉辦一場「公民科技」講座，主持人就是陳可樂。
利用網絡工具鼓動群眾
這個叫唐鳳的人身份非同小可，此人正是透視香港反修例「網軍」幕後「軍師」之一。唐鳳於2016年獲蔡英文政府招攬為行政院政務委員（類似香港行政會議成員），被台媒形容為「最年輕閣員」、「翻轉政府的天才黑客」、「台灣最具知名度的公民黑客」、「全球首位跨性別部長」。
唐鳳原名唐宗漢，今年約38歲，是「電腦神童」，八歲已開發應用程式，16歲創立互聯網公司，早年曾在美國硅谷開設科技公司，獲蘋果公司聘為顧問，近年回流台灣後全心從政，加入網絡黑客組織「g0v零時政府」，2012年曾取得政府文件，揭發馬英九政府高層收受政治獻金，製作「懶人包」，為當時在野的民進黨提供政治彈藥。該運動開創的「懶人包」風氣，後來亦傳到香港，應用於同年「反國教」運動及翌年的抗議香港電視不獲發牌事件。
2014年台灣「太陽花學運」，唐鳳參與黑客團隊架設「gov.today」網站，把佔領立法院期間的所有言論直接播出和存檔，為「台獨」及社運人士提供鼓動群眾的平台。台灣利用網絡工具及黑客動員和鼓動群眾的案例在前，比對近日「反修例」連串暴力示威的動員模式，在香港製造混亂動盪撈取利益的始作俑者，呼之欲出。